# Grupo Sem Furo

Nome do projeto: **Src**

Desafio: **A**

Participantes:

- Maicon Dante Pasqualeto
- Emne Vanessa
- Percival Adriano
- Antonio Marcos
- Gaspar Kuhnen

# README #

Codigo fonte para controlador ARM que faz a leitura da medição emitido do sensor de hidrogenio.

### Licenca ###
Licenca proprietária